[又死1隻]15歲女疑海邊拍照 遭大浪捲入海中亡

有網民昨晚於微博圖文並茂發貼稱，一名少女在廣東汕頭南澳田仔地質公園，疑因拍照時不幸跌落水，由於海浪太兇猛，無人救援，她在海上漂浮一個多小時，即使後來警員和救護人員到場，都只能在岸上無能無力。

網上消息後來指出，一名來自湖南的李姓男子昨日偕家人到南澳田仔海邊遊玩，其間其15歲女兒站在海邊的岩石上看海，突然有一個大浪將其女兒捲入海中。由於當地海浪太大，他只能眼睜睜看着女兒被捲走。當日下午3時許，少女被打撈上岸，但已回天乏力，經搶救無效死亡。目前，具體死因仍在進一步調查。